Facebook 被駭 5 億用戶 香港 290 萬個私隱資料被出售

Facebook 的用戶安全問題在過去多年一直為人詬病，多次傳出用戶資料外洩的它在近日更是再受醜聞的影響。據外國網站 Hack Read 最新發表的文章中提及，在上個月於 Dark web 出售的 2.67 億個 Facebook 用戶數據目前已經轉移至一個黑客論壇上出售，當中香港就有 290 萬名 Facebook 用戶的資料牽涉在內。

根據外國網站 Hack Read 在最新的文章中指出，繼上個月有黑客於 Dark web 上出售 2.67 億名 Facebook 用戶數據後，目前該批數據已經轉移至一個黑客論壇上出售，當中不少用戶資料如姓名、位置、實際工作、婚姻狀況、手提電話號碼以及電子郵件地址亦可購買。而根據該出售的名單上，當中就有約 290 萬名香港的用戶資料亦可購買，而台灣及中國則分別有 73 萬及 67 萬的用戶均被列入名單當中。

據該網站的透露，這批黑客將是次出售的數據分為三部分，當中每一百萬名用戶則收費 1,500 美元、每 10 萬用戶 450 美元以及每 5億名用戶 30,000 美元。該名單中更清楚指出，數據庫中的所有資訊均在 2019 年 11 月至 2020 年 5 月期間盜取。據悉，目前全球多達最少有五億名用戶受事件影響。

即刻改密碼

冇申請FB冇所為

0.0

似就咁爬返嚟

係
鬼叫fb由頭到尾都唔會主動幫人set私隱
再加埋啲白痴乜自己野都掟曬上網
根本任人睇一起底就有齊曬

支持黃色電影圈
6月 黃秋生 死因無可疑

No problem
6年無更新facebook

Popo肯定比錢買然後起底

隨時連五毛d資料都外洩埋

密碼唔係有md5?

dark條撚

agree

之前已經有好多巴打叫人做
del 哂fb 敏感個人資料
名要轉英文
學校都唔好擺
用個空殼ac得閒上去睇吓料咪算

真心似crawler

我都想知

或兩個ac

已經開左雙重認證+改密碼

有MD5更加要改
MD5已經係唔安全一早俾人KO可以輕鬆破解